一個美國支持香港獨立既政治分析家有幾句野想講

[member]

淨係錢同visa都好頭痕啦